
# BIBLIOGRAPHIE DU PROJET CHEF D'OEUVRE


## Support de présentation de l'oral :


## Frontend hébergé en ligne sur Vercel :
https://frontend-projet-chef-d-oeuvre-les-as-de-l-amps7g2zu.vercel.app/

frontend-projet-chef-d-oeuvre-les-as-git-8307ea-jeremyfelix720.vercel.app

frontend-projet-chef-d-oeuvre-les-as-de-l-amps7g2zu.vercel.app


## Partie Frontend :
https://github.com/JeremyFelix720/frontend_projet_chef_d_oeuvre_les_as_de_l_ux


## Partie Backend (API) :
https://github.com/JeremyFelix720/backend_projet_chef_d_oeuvre_les_as_de_l_ux


## Partie Documentation (gestion de projet) :
https://github.com/JeremyFelix720/documentation_projet_chef_d_oeuvre_les_as_de_l_ux


## Tableau KANBAN :
https://trello.com/b/jnOrH6ry/kanban-projet-chef-doeuvre-cda


## Wireframes :
https://app.moqups.com/wXXYidj2HkODTi83qQOJOu2NyI41gZb4/edit/page/a880590a1


## Prototype dynamique :
https://www.figma.com/file/S4lRTYNCTgwRv9T1Bp9Eyf/projet_les_as_de_l_ux?type=design&node-id=7-22&mode=design&t=5CdoUaYhQoiIyOjm-0


## Plan du site :
https://www.canva.com/design/DAFydJfc6KY/wtWpK871Y6JPplNHOdgnPA/edit


## Architecture de l'application :
https://gitmind.com/app/docs/fyovhdf2


## Palette et contrastes colorimétriques :
https://www.canva.com/design/DAFxsigzSNg/s04Lj_O0o5frTKxTpql9Bw/edit


## Bibliothèque d'icônes :
https://icon-sets.iconify.design/carbon/


## Diagramme de GANTT (prévisionnel) :
https://www.mermaidchart.com/app/projects/4785b61a-d60a-459c-be39-788f829fd4e7/diagrams/f8aa564f-4b83-4448-9f09-653a1fbd9931/version/v0.1/edit


## Diagramme de GANTT (effectif) :
https://www.mermaidchart.com/app/projects/4785b61a-d60a-459c-be39-788f829fd4e7/diagrams/33f8f52b-7a1e-41a1-8803-e2ac73b58741/version/v0.1/edit


## Benchmark :

>> https://www.linkedin.com/pulse/comment-faire-un-benchmark-digital-ibrahim-togola/?originalSubdomain=fr


## Fiches persona :
https://www.canva.com/design/DAFweRkQLNk/nwRRv4spBegrOSGD0nxchQ/edit


## User journey n°1:
https://www.mermaidchart.com/app/projects/4785b61a-d60a-459c-be39-788f829fd4e7/diagrams/8aa1c8a2-0d46-4eef-abdf-f76386ba173f/version/v0.1/edit


## User journey n°2:
https://www.mermaidchart.com/app/projects/4785b61a-d60a-459c-be39-788f829fd4e7/diagrams/7e4001c3-f27f-4a39-bcb9-367a7d9e9aa5/version/v0.1/edit


## Diagramme des cas d'utilisation (use cases) :
https://www.canva.com/design/DAF280KqIeg/j4JyH4Uyz3vYXfjxIVmvdQ/edit


## Diagramme de séquences :


## Modèle conceptuel de données (MCD) :
https://gitmind.com/app/docs/fw36mzm5

## Modèle relationnel (schéma de base de données) :
https://dbdiagram.io/d/Modele-relationnel-Les-As-de-lUX-657c177a56d8064ca0161ce9

## Base de données sur Néon Tech :
https://console.neon.tech/app/projects/tiny-resonance-13609824